陳奕迅談生命嘅歌都被低估

由 活著多好
到 最後派對
再去到 完
明明咁好聽又有意義都hit唔到

我的快樂時代
陀飛輪

經典之作

活著多好:
仍然在呼吸都應該 要慶賀
如果想哭 可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

最後派對:
活得精彩結尾切勿流眼淚
來讓我詩歌班裡悄然沉睡這是自然程序
開心的派對 散後無法聚 放我於心裡
新的工作裡 一追再去追
未開出最後的花蕊 你別要氣餒
何妨留戀一歲 多一歲 一歲

完:
手一僵 眼閉著 未能延著 別求延著
學會花圈棺蓋了後 就獻上
但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗 全力亦打不上

Eason唱呢類歌真係好催淚

怕死 都正

係
但氛圍上我講個三首比較沉寂

一個靈魂的獨白呢？
好冷門不過低音好正

活著多好 get a life version聽親都

笑死，講到好似單春自己填詞咁

阿貓阿狗都冇

樓主咪話eason唱得好聽囉 點解唔關單春事

習慣說

邊個低估

eason啲歌最適合慢慢dap
如唔如意都總有一首

冇其他經典歌咁經典咪低估